[手痕系列] iPhone 復活手術

又係我
最近有個朋友比左部iPhone 7plus 我
仲要不惜工本係英國山長水遠寄返黎

見到個 iPhone (Broken)
就知咩事

哇
鬼知呢部機經歷過乜事
又爆moon又爆殼
二話不說
準備架餐

十字1.2 1.5
特殊十字頭
Y頭
夾仔
開拆
一打開
仆你個街咁撚多沙嘅？
目測 電池 都危危地

丫頭準備

E👀條排線有古怪

問完佢原來換過moon
大佬你比黑店食左隻原裝moon定貪平啊？
用支產山寨moon？
好啦即係moon都可以成個換鬼左佢
拆到餓餓地 食個丁先

好 食完繼續

留名

忘記左甩電先

由於個底殼要換
所有野都要甩哂出來

好似芝士咁拉—-

唔好意思 越影越hea

留名跟進

除定褲準備

加速

2016年10月生產

拆到呢到
停手先
北上華蛋買料去

Lm

要買嘅係
底殼
Moon
前鏡頭排線
電池

路過某地
見到呢個。。。。。。。。。。。。

勁 support

Push

巴打今日上左去?

LM CHing 好勁

前排我都上華蛋自己買料翻新左7 plus 同 8 plus

lm

整返個下都好不惜工本

空白兄，今次追到你live 搞機

其實自己買料好撚平

原裝接近全新拆機底殼大概 150人仔
Moon 用後壓屏 400人仔內 (好似係)
前鏡頭排線 幾十蚊人仔
原芯原排線電池 60人仔

lm
試過自己搞部大陸機
搞完著唔返

自己整電話其實幾好玩

打開YouTube 睇住 只要底板無壞乜都整到

佢攞部iphone去做戰地記者？

岩

得閒上肥花睇下有冇爛iphone 收返黎自己整, 然後自己拎黎用

有兩部5s 好想砌翻郁佢 不過好似好貴

買左個2手拆機殼 人民幣 180

前鏡頭 人民幣 100

隻moon 人民幣 450(好撚貴。。。
買完返來。。。

乜撚嘢回事
你做乜癱撚左隻角！！？

好。。換完返黎
裝返啲嘢上moon

將啲排線乜乜柒柒搬哂去新殼

有冇發現
少左樣野未裝？
冇錯
個鏡頭呢？
鏡頭呢？
頭呢？
呢？
？

全機繼隻moon之後最貴嘅零件
雙春頭！

幾經辛苦終於搵返粒春鏡頭

裝機

裝好哂
埋尾釘蓋前再試一次機先

依家買5S 料已經好撚平

好勁

樓主咁勁抽 幫我整埋

試哂所有function
終於釘蓋
上防水膠

正式釘蓋

成品

電話都有得砌機

其實呢啲料同原裝個質素差另有幾大？

:adore:

可唔可以講下每個parts 分別幾錢

邊樣先?
啲料都可以係拆原裝機拆出黎

曾經淘過mon同電自己換,感覺上mon既質素最差

有部5s想換咗個mon
唔知去邊好

mon有分幾種, 貪平淘國產mon就冇得好講

注意

華蛋買到嘅moon
10居其九係後壓moon
即係平時你地跌爆左塊玻璃
但仲有顯示個種
上到華蛋加工
換塊所謂原裝玻璃(蓋板)
所以摸落去一定冇原本跟機個隻咁滑手
最重要一點
千其唔好掂水！
你唔好諗住佢個聽筒位會防水
你可以掟落水試下
我加個張防水貼只係為左完整性
唔好以為整完會好似原裝咁會防水
要防水只有一個方法
買拆機moon
一定係2手同有微花
價錢貴3成左右
自己衡量下

又黎騎劫我個post

點樣學整 好勁

買個陣自己問清楚係乜野mon, 多數會問你後壓定係全原

全原都有分拆機 或者 全新後門貨

之前諗住自己整iPhone 5 個mon
點知home 掣 鎖實排線d螺絲好緊 最後拆爛左

見你唔答咪答埋佢

後記

整左2個星期
由攞到部機6/12
到完工21/12
足足2個星期
上左華蛋2次
第二次太無辜
隻m癱左

好撚型
想知你個芒黑角咗上去換就好順灘咁俾你?

佢地會係所有零件上面
Cup個自己嘅印仔
所以一定認到

巴打
自己上華蛋買同淘返黎有咩分別？有得自己揀完先買？
啲料你點分係原裝野定淘寶貨？
成件事連車費之類用左幾錢？

同埋我有部陳年5S想救返 個lock機制同電都壞
自己整大概要幾錢？

你夠膽拆
唔怕拆壞就可以

巴打想問自己換asus zenfone啲機難唔難搞

5s 手殘換粒電都搞死左排音量制 唔知咩事 廢撚事再拆

如果5s想整返個mon又難唔難搞
個mon有啲紫色線係中間咁 好快變哂黑mon乜都睇唔到

冇啊

你應該拆電個陣整傷左下面條排線, 呢條排線連住power + volume 制

其實睇你想要咩
計落其實收部都冇咁煩咁貴
我只係享受拆機個過程

我部6個moon都壞撚左touch唔到 出去搵人整要幾錢

Live乜春
一早影左冇時間開post

今日得閒同朋友上左去睇野, 仲以為你今日上左, 但見到影遠望但又好似去左長城?

睇住片唔好on99好撚易
最難係吸盤拉開個下

炒車 然後去沙灘玩
入哂沙

對 周圍走

小心唔好太大力扯個mon, 下面有條連住touch id 既排線, 一扯斷就

換moon唔難啊

可唔可以圈低第一次個MON邊度衰左
我睇唔出

咩叫原芯原排線電池 ？
同淘寶有牌子有咩分別？
係咩即係番pack原裝電？
學下野先

少少難

見整機出黎宣傳下
香港地搵鋪頭整既自己小心
學樓主ifixit就最好

★黑店百修通★ 維修iPhone無晒螺絲固定鐵片 整A壞B loop

買7 plus mum 個陣冇檢查背光咩?

出去搞？ 500左右咯

一扯
排線gg

自己換過鏡頭mon同home key, 最煩係扭鏍絲扭到worn out晒

冇野了
我以為陰影黎

之前拆嚟吹鏡頭塵 人地YouTube 3個字 我差唔多成粒鐘都未得 仲要啲鏍絲上錯位開唔到機 嚇死

樓主知唔知點整指南針？
前個排拎左比街黑店整完指南針鳩跳

power無野
係靜音同volume
得閒再搞

條排線
同埋色差
一睇就知

去邊到整唔怕比人換零件 apple整要成千銀 都成兩年前問 部機一直擺係到

淘寶有冇邊間推介買mon

一粒電基本上分 電芯 同埋 電流控制排線
要買最好買全原電, 簡單黎講就係 原電芯 + 原廠控制排線
但市面上係有原電芯+副廠排線 (翻pack) / 副廠電芯 + 副廠排線

未去過買料會唔會比人呃得好金

出去搞又驚俾人劏

好大機會係咁岩整傷連接住靜音同volume個邊, 因為你條睇排線位置, 電池底下個部分就係 靜音同volume個邊

屌 時得時唔得 忽忽地

壞touch 9 成9係成個mon換, 依家華蛋買6仔後壓屏大概120左右(印象中)

晶片問題喎

自己買隻換啦
$200樓下

我自己係華蛋買開某間舖既moon 同零件, 有興趣可以留tg, 上次叫老闆娘直接順豐運落黎30蚊人仔運費

好有型好西利啊

咁無野啦
由佢啦

我以為有個部件係物理性咁測指南針

好有型

好好玩
lm學野

上星期買左 95人仔

不過買白色後壓屏, 9成9好快變黃, 到時會搞到得返touch id 白過個mon

巴打有冇興趣修復iphonex
前mon後玻璃都爆

又黎搞事

有 tgtg

原來咁平
之前部野無顯示去街鋪換mon， 色同玻璃係正常
但側啲望會白左

好耐冇幫人換6仔mon, 呢排換6s 7 多,
依家6 , 6s 既國產mon 技術好左好撚多, 如果真係想慳錢可以考慮下
但6s 打後既國產mon真係不了

巴打可唔可以tg你求救zenfone換電方法

我都想買原裝
但買左返黎好明顯做工差d
用2A 差電得1A current
另外有一部仲無最大容量顯示添
求入手教學

你叫巴打直接搵你換囉

可以一戰

有興趣買料自己整嘅
我可以幫手買
大概1個月上華蛋2次

買個陣有無咩要注意

可

求推介

下次整咩好。。
Imac又拆過
Iphone又拆過

呢排換完mon 個3D touch 就用唔到係咩問題

有報5S死咗底板，有冇可能直接換塊SE底板+touch id 落去，其他乜都唔換

巴打 set 唔到touch id 有無得整
上網睇跟cpu 無得搞
另外我有個mon 咁 整唔整到

1. 自己開粒assistive touch 試左成個mon 所有位置睇下有冇Touch 問題
2. 較去最光, 然後power off 畫面睇下灰色部分有冇陰影, 因為有機會背光紙老化
3. 試3D touch
4. 睇死點 (通常回收得都冇)

部

無啦啦開唔到機有冇得整 一開就keep住係開機畫面 過左保養想拎出去整又驚啲野冇哂

用緊X-level 暫時好似無咩鑊氣 起碼有個牌子有信心少少

國產MON?

我始終信唔過副廠電, 有保養我都係咁話

比人地換 唔知係咪

無知一問有冇得換大d GB數嘅咭

touch id 係跟死底板, 冇可能5s touch id 換落 se 底板, 要換se 底板就直接搵SE 底板+Touch ID

睇你咩機. 同埋比左幾錢換啦

ipad

我知道，但係其他配件洗唔洗換，定係5S同SE其他配件一樣

我有部6放左入洗衣機洗 壞左
自己換左電 咁就開得返
moon有少少印 問題不大
但相機用唔到 黑左 又係咁話閃光燈過熱
Touch id又用唔到

有無得搞
同埋入面有啲螺絲生銹
開唔到

5s我先自己黎 無計
如果唔係俾 $288 apple store 換啦

冇搞過SE, 但印象中5S 同 SE 外殼係一樣共通, 零件一唔一樣就唔知, 不過你可以上淘買搵下零件睇下係咪寫5S / SE

而家華強北邊幢商場可以買零件同換MON玻璃?

Moon問題

巴打 電腦mon識唔識整
幾年前買左隻aoc i2777fq
早幾個月諗住開黎用下
點知無反應 無燈無電
之後自己手痕拆開左
依家直頭死埋 上youtube又搵唔到呢個型號

結構唔同

巴打第一頁有圖, 就係遠望

有得整

兩樣都有得？

Rom死？
好大機會冇哂

擴容

閃光燈ic短路

係咩? 前排去
屌你成幢野好似淨係走水貨咁
見啲人係咁將啲貨搬黎搬去
唔覺有一檔係做緊維修
又唔敢去問 最後走撚左

部se比人拎去換總成mon然後壞左震個舊野 懷疑係輕左

巴打自己買哂啲散料 再自己組返部iphone出嚟會唔會好平

砌部iphone 買料係咪同收二手差唔多?

遠望

華蛋南就
飛揚個堆

地下成層咪係賣零件同維修囉
二樓三樓先係賣手機同MON貼

螺絲生銹 想甩開個moon都唔得

原本粒制係到嘛？

可暴力解決

華蛋南維修平好撚多

明白 會自己識下
Thx

我有部6s plsu比車碌過
唔期望用得返，只想拎返的相
爛到咁既樣有冇得搞

請問點知間舖係咪賣真電？

小兒科..

係到
但就set 唔到id
我搭完飛機個mon 唔著之後
我落地揾人整 佢整完就用唔到touch id 了
我又要走 就由佢

請問iPhone 5s 濕過水有無得整？ 我指自己整定無救？

呢啲真係要交下學費...... 我都試左好多間

有！

巴打, 其實睇你張相既話, 你原本粒touch ID 排線已經斷撚左,

既然你話拎出去維修過, 又用得返個HOME制, 好大機會已經換走左原本粒HOME制,

因為Touch ID 係跟底板既原故, 你唔搵返原本粒Home制既話係冇可能整返Touch ID

完全被騎

訓教

有野問

訓醒覆

巴打建議點搞7 plus 爆玻璃好？
去過st 同華強問幾間維修都係換總成mon..
識唔識邊間有信譽定係換玻璃？定自己買料換？

其實依加後壓7/7plus好多都用用下touch唔到

其實好易整 因為上網有晒教學片
最重要係啲螺絲位唔好亂 同埋唔好太大力 好易會滑牙
但係唔係原廠料會好易壞

我用買開換開都冇事喎

兩個mon 黎
我用緊既mon壞壞地(淘寶mon)
圖入面個個原廠mon
所以問下
我自己換淘寶mon個陣有拆本身粒home 掣換
之後都有得用touch id
係俾完個鬼佬之後就用唔到
屌個鬼佬佢話我無更新ios 關係(ios10.3.3)
更新完都用唔到
佢話係條線壞咗
因為所有home 掣工能都得 除咗touch id
但個陣已經要走 無時間俾佢搞

功能

5s嘅話點 漏咗問幾錢

巴打想問下 6s 壞底板可以點救 ?
拎去 apple 都話係俾錢換過部翻新機俾我

平時唔見左既iphone就去曬呢到

因為home 制入面係有你touch id 既ic, 換走左既話會廢左touch id
所以你搵唔返原本粒home 制既話就玩完

會唔會個鬼佬唔識野, 直接搵總之幫你換落去?

其實唔介意大陸野既話, 你用愛思助手一查就已經睇到部iphone 電池 , 鏡頭, touch id 既serial number 同原廠一唔一樣

淘寶料同上去買既料差唔差得多？好少上去個邊又驚唔知價 想自己睇
有部5s 壞左好耐想自己玩下
Btw點知有咩要換？定係隨心想換就換？

如果5s個差電位接觸不良 自己整唔整到？ 使唔使買過啲咩？

都大概呢個價咁上下啦, mon既野平到1舊水左右女好難再平落去

廢事再騎劫巴打個post, 其實我都有興趣交流自己DIY 整iphone 既野, 無諗到連登咁多人有興趣, 大家有冇興趣開tg group 交流下

開啦

有無其他方法，無既話聽日試
話時話圖個mon 救唔救到 話曬都原廠

好多人都係爛曬 又廢事攞去apple整 又貴
自己整平好多 同埋唔太難整

Add me😆

留名學嘢

樓主話過兩日開group, 不如大家到時再交流?

其實iphone 爆mon真係好少事, 一日塊底板同touch id 完整無缺都仲可以砌返出黎

大家真係唔好咁浪費

6+ 個mon 成日touch唔到
最頂會有條灰白色線跳下跳下
問過幾間 話底版有問題
如果自去年換底版 係咪都可以淘寶？定上華蛋買？
就咁買個底版？

早排淘左IPHONE5 電
過一排換
好緊張

暫時我又未搵到有咩軟件有強國野愛思助手咁強大

壞touch係咪姐係會有條灰白色嘅線喺最頂跳下跳下咁？
買後壓屏就得？之後問過人 佢地話我底版壞咗
係咪姐係講緊後壓屏？

師兄可唔可以講邊間買電
明天上去🙈

有冇人同我一樣
電話未試過爆mon爆殻
Iphone又好android機又好

對型號

7 plus 1000蚊換

巴打 MacBook又識唔識整😂

iphone得塊主板+touch id 值錢
其他野幾百蚊就買到返黎

我都淘過件砌左部6， 有以下特點

紅色
Apple logo 燈
Speaker 燈
隱藏返回鍵

得閒影D 相比大家睇

尋晚跌一跌部機 跟手個後cam 同閃光燈用唔到
今朝連3d touch都用唔到
巴打有冇得整

隱藏返回鍵

7P 有分C 同 D屏

換錯左真係有機會影響touch

幫人換左十幾次電都冇事
換電係最易

個手工其實要好小心，好撚易拆爛

巴打/樓主, 我情況係自己淘左MON換, 之前就用唔返touch ID
懷疑換時整斷左D線
原裝個制仲keep住, 有冇辦法整得返個touch ID?
唔該晒

Macbook

巴打/樓主, 我情況係自己淘左MON換, 之後就用唔返touch ID
懷疑換時整斷左D線
原裝個制仲keep住, 有冇辦法整得返個touch ID?
唔該晒

iPhone x其實識整換前後玻璃貴唔貴

華蛋有人識將原本粒touch id ic 焊落去新既home 制度, 咁就可以用得返

今日有問過電話鋪話整返 SE 粒 volume down 制要 $250 其實係咪太貴, 我有諗過自己整但驚整壞

上年有部6S 掉左落海 5分鐘
其實入邊仲有無parts用得翻?

樓主壞天線有無得整

聽日做完冬搞搞佢先

第一次見人部電話爛過我

仲貴

未試過爆mon同殻
直接跌落廁所死左
樓主究竟跌落水仲有冇得救

DIY好撚正
但自己粗手粗腳

買個尾插

識啊

觸控個塊玻璃換副廠？

點做到

我放左落洗衣機洗45分鐘
放落米乾兩星期都無用
自己買左舊電換
係鏡頭同touch id壞

想問下樓主apple watch爆mon除左apple
邊到有得整 之前去華強個邊問
間間都話無得整

你個名

斷線

Tg我啦

有

貴

成本50

冇

唔洗咁複雜 加張特殊mon貼姐

？我條天線冇壞

求詳。淘？
我又想撚下

咸水20%
淡水70%

張貼

我只係自己換過幾次電, 會唔會唔夠班去整粒制? 因為我真係好鐘意部SE 唔想整壞

我有朋友知
我聽日問下

Logo 燈

Speaker 燈 （ 呢張無之前既相， 後尾換左上面返回鍵張相個白mon)

要拆好多野
小心斷板

Tg我留言
好眼訓啊！

關鍵字 ： haloback

我有次幫人整bluetooth 同 gps 個 chip 放返埋一齊既時後就斷, 我諗都係放棄了 多謝你咁用心覆我, 你整機堅係勁, 我都想學

有野想詳細問

我一個月會上華蛋2次

下次係29號上

有野想幫手整/買就tg我啦

真。成本價

眼訓到hea覆架啦

thx。

問問題都負評做乜鳩

其實香港整250係公價.. 只係手勢差唔差真係好睇師傅

手勢好既又有乜所謂, 開舖都要交租交電費

LM

我都係咁諗, 但我都唔知佢手勢點, 如果自己整壞都冇咁嬲, 你知啦, SE 絕撚哂版

大把美版平價unlock機

高手

睇過youtube片成日想ebay買幾部舊iphone幾試，不過投資好大

好後悔入咗嚟
睇完最後一幅圖
而家半夜想食個麵

😐 sorry

多謝大家支持

熱門

我呢部都係二手美版unlock 機, 用7舊水入手, 唔想用250 整返壞佢

好少人會影咁多相咁 detail, 好少人會咁有心, 你呢個 post 係抵上熱門既, 巴打門獲益良多都係多得你

過埋聖誕
我開個gp
到時有性趣自己diy嘅歡迎加入
絕不歡迎搵食嘅入

點整？

換粒chips

要幾錢到呀？原裝？
Iphone xs買左64gb依家有少少後悔

cls 勁到

個post好正
而家一路睇一路食緊麵

一定支持, 我之前都係義務幫 friend 整, 只係學藝未精驚整壞所以而家虛心受教, 幫到人幫到自己, 我好鐘意整電子野

整完好撚有成功感

Moon乜春？

新會然?

想問下Ching
7plus泰國玩完泳池水後
正版叉電線叉唔到電，
只可以用無晶片果D雞線叉電，仲要得一面叉到電
問題喺邊？我攞去比人整，佢叫我自己吹乾佢就得
但過咗半年仲係咁.....

唔追哂 有無講價?

5s啲排線好鬼
我上次換電又係手殘整到唔上唔落
成部拎上華蛋，廿雞包哂換電同起死回生(自備淘寶電)

佢整左唔知十分鐘有無，全程可以睇住，睇人整得咁易幾過癮，過程好賞心悅目，可惜自己手殘

想知touchid係咪都係直接換過粒就得
上淘寶問 就話一部機只認一個touch id 再換一粒都唔會有指紋辨識
同整機既人講就話無得整

樓主有冇heat gun?

記得以前睇過大陸執/回收既零件
有個外國人買散件整iphone只要1-3千(應該識d散件果班人)
就整到64/128既6千iphone(當時)
就咁睇佢話d料有真貨假貨

痴撚線 支持砌部xs max

Strange Parts 個鬼佬真係 iPhone 工程師

自己砌機/DIY發光後蓋/加3.5mm/加無線差電，勁到痴撚線

淘寶買唔買到ip7原廠電池呢

樓豬
我都有部爆成咁
但我想拎返d資料/相就得 可唔可以幫幫手

我個MOON都裂鳩左想換, 香港有冇咩地方換比較好?

有塊6plus淨mon爛玻璃 液晶正常 想賣左佢
知唔知上面大概收幾錢

一定係自己換最安全
外面d電話鋪靠換零件搵食

唔係有D即場換既咩?

8 plus 爆mon
是咪只有後壓mon 簡？🤦🏻‍♂️

過左保養先搞啦

個屎忽壞左
換過個屎忽就可

之前自己換mon 換完之後 聽電話唔識熄mon 係咪整斷左d咩

師兄 如果lg g4 壞bootloop 要重焊個cpu 有沒教學要點買料
定係直接去華強整算？

未買 冇位擺

難

部機個wifi神神地 要勁近先收到
要整麻唔麻煩？或者出去整貴唔貴

可以

蘋果

50元正

係啊

？？！！？

擺多幾年～ 先算

就好似我前排俾人偷咗部X 肯撚定俾人拆咗

睇完以後更加唔會買二手機, 真係幾好樣都信唔過
部機之前發生過咩事都還原到, 不了

原拆好貴

Lock 左id就一定上左華蛋

對

巴打 ipx爆mon 底板凸起左 後鏡用唔到 faceid都用唔到
有冇興趣整

個mon要咁貴咩？

想搞搞個mute button
係咪換件件就得？
之前入左水個mute button short 左

呢個一定華蛋搞

有沒信譽比較好既舖頭推介
好少上大陸

詳情入pixel 集中 post 睇第一頁，我有留group

你真係唔開group先？

Lm 等開gp

巴打您好 想問一下呢
我之前睇俄仔上華蛋買Apple Watch 4G版 好平
想知個d係咪翻新機 同埋㩒唔㩒用？有無伏
唔該哂

俄仔條link係到

直接上華蛋

斷感光排線

一係隻mon個遮光效果唔好

Iphone6?

正常係

貴啊！

今晚開

技術宅

往期回顧

_動手撚_ 紅配黑先靚架嘛之拆開 iphone7 [多圖]

•[好多圖]•hp envy 15 換 keyboard

多圖]動手撚]古董imac復活

有部5s個mon撳唔到 想換mon

今晚有時間的話會開gp
有問題有機想整有野想買就tg我

開左gp會po條lin出來

iPod touch 4同6想換電 仲有冇零件

好似有

膠兄有冇性趣入谷

Iphone8+去買大陸玻璃總成收500人仔
其實我行過去買個價係唔係都只差個幾廿蚊？

塊面撞落地諗緊去apple 1138定5舊人仔自己搞

點解既

係

Macbook底個縲絲批邊到有得買
想睇下有冇得換下電
但係咪一換要成塊底板換？

當然入，空白巴快啲開group 啦

郁底板啊

有得換電
點解冇

strong post lm

Tg我先啦

曲線賣廣告留名

iPod nano 6 我都換過mon

我個靜音制都壞咗
成日校咗靜音之後佢會不停咁震
料都買齊但係唔夠膽整

係呀 就係iphone6

換wifi天線就搞掂 6仔通病

上次買左粒5c 電試
換完一樣好食電
過一排粒電都死埋

唔難換的

利申 換過

上次換iPhone 6plus Moon + 電好有成功感
本身換埋Home 制但換左都唔Work
但最近試另一隻Home 制又禁到
即係唔係底版壞 想再挑戰過

Wifi晶片問題

加油

開左group了

自己篤入來

換殼勁麻煩
我有次換拆咗六個鐘

6個鐘

樓主 我有部6仔個moon有時冇feel 啲人話粒IC壞要焊過粒新 識唔識整

原裝拆機moon 200蚊人仔搞掂

點換

年頭iphone 6s 無神神黑moon開唔到
連到itunes 試過黑住moon有震機(好似電話來電)
係咪換moon就得

維修問題/買料/查詢
TG:

自己動手維修交流
開左group了

自己篤入來

出去整貴唔貴？

外面報你300-500話你底板有問題

痴線

主樓個廿個負皮應該係比碗麵

巴打，7p有邊喇叭唔得，買加整多數要幾錢架

有兩部5S冇穿冇爛唔知有冇好做
有部6S個moon有時會冇反應(知唔知點解)?

姐係你要上翻去搵翻間鋪換個mon

定再買個新mon

🤷🏼‍♂️

換返個正常的

有時？ 換過moon!?

我試過自己改部htc m7
包括尾插 外殻 同喇叭

依家部野

butterfly s 換mon換殼換電換鏡頭掂唔掂
仲有部S6 home制要好大力先㩒到 有冇得整

6s 機殼氧化哂好肉酸
淨係想換個殼 上大陸換放唔放心？
大約幾錢到？

唔該巴打

自己買黎換啦

IPHONE有
BUTTERFLY 唔知...要睇下

工具都無
巴打知唔知大約幾錢到？

識樓豬 留名

買個6S 扮8 啦

拆底板出黎換呢舊野

想問下有部6s plus 爆mon 後殻又氧化 鏡頭又震下震下
成套換晒加埋要幾銀

我部xs買完唔夠2個鐘就飛左落地
裂左

點算

iPhone 6 Plus 入鹹開唔到有沒得救

有買ac既補7百機有部機，冇買既就加4千幾換部機 或者靜換mon好似2千到

iPhone X 後面塊玻璃裂左點整好 同埋貴唔貴

Iphone5s想換電 去邊間淘寶買電平靚正？

我自己都換過電同換過喇叭
都試過幫個friend iPhone5s mon 個玻璃
覺得嗰塊玻璃同原廠係有分別冇咁滑

爸打知唔知華強不有冇呢隻背殼買😂😂😂？

g持

樓主好型
想知mon 唔著但又運作既機
係壞mon 定壞主板？

apple logo都係發光先好睇

兩個都有機
要睇下係點死法

有..不過唔建議用

咸水兇多吉少

Touch id跟機無得換，可以整，華強北80人仔

底板死就gg 其他零件好平

撚有真電咩，蘋果供應鏈好嚴，佢電的主板有碼要入db 比佢check係咪原電，一般好的就拆電板焊接新芯，唔好就直接二手電reset counter 同100%健康水人

分分鐘飛毛腿果啲仲好

Iphone7 壞touch id 攪唔返

冇加
不過條裂痕痴左貼
岩岩好遮住左

仲返回到嘛？

都唔得啦 粒掣都壞埋

如果本身部機佢無線叉電呢
你用呢啲殼其實係有機會會燒底板

改嘅無線叉電蹺過電源ic叉電好易燒

明白晒把打，qi貼會無咁傷電話？🙏🏿🙏🏿🙏🏿

壞左兩塊，唔知同QI有冇關係